「我的帳戶」俾您快速使用設定同埋工具保護個人資料，保障您嘅私隱，同埋決定您嘅資料點樣協助 Google 服務為您帶嚟更好嘅體驗。

幾時開始Google 變得咁貼心

好耐啦喎